一句講哂 鐘意俾條女淨用手定口爆？

正皮淨用手 負皮口爆
條女係都唔信男人鐘意口爆多啲

你條女鍾意幫我口爆多d

我晚晚都口爆你條女㗎啦
口爆完再幫我打飛機
之後攬住一齊瞓